---
title: Великий час
subtitle: ария Милиневского
byArtist:
- name: Виталий Трофименко
  role: Анатолий Милиневский
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---
<div class="poem">

**Милиневский**

История накрыла нас волной...<br>
Тринадцать лет затишья перед бурей<br>
Не сделали порядок мировой<br>
Желанною устойчивой структурой.<br>

Нам брошен вызов, и едва ли мы должны<br>
Остановиться, всё вернув на место:<br>
Раз невозможно избежать большой войны –<br>
То нам теперь не до красивых жестов!

Я вижу, что настал великий час,<br>
И вспыхнувший конфликт мультилокальный,<br>
Не ровен час, со временем для вас<br>
Вдруг обернётся революцией глобальной!

Но, даже если мысли эти – бред,<br>
Война нам шанс рывка предоставляет,<br>
Так пусть же алым знаменем рассвет<br>
Над миром этим старым воссияет!
</div>